Macbook pro維修求教

16年第一代touchbar機 過保

差唔到電 插住電都開唔到機 淨係出紅色電池差電logo

係底板定電池問題呢

有無鋪頭介紹好怕比人換件

Thanks...

Apple genius bar

點解唔去apple store問下？
起碼唔洗擔心比人換零件，不過可能好貴

應該係叉電個port壞左
或者可以試下用另一個charger試下

女朋友本身想慳錢比左部機個fd開過話搞唔掂 開過apple應該唔受架啦唉同埋ow應該都好貴

換過charger架啦 係都應該係port壞

ow咩黎

其實係oow sorout of warranty

試下換埋條cable，有時可能係線壞自己嚇自己

但佢下面有個電標誌

求鋪頭

另一個port都唔得？
你隻牛係原裝？
有無試過reset SMC?

咩係reset smc

睇睇先

掂呀巴打好好人 又快手

依家我做打手推薦 搞掂左

係粒電個connector甩左

插返就搞掂

整左幾錢?

平靚正又快

毅進星 100蚊都唔洗呀依家

你試下拎去apple store比佢地睇下
檢查又唔洗收錢
我部機琴晚都係無啦啦開住機但無畫面
Reset smc果d都無用 apple care過左期年幾
岩岩walk in比佢地睇 佢地可能幫部機駁返d cable又用得返 唔洗比錢

唔洗拎單? 係macbook就得?

如果唔係apple store買得唔得

唔洗拎單啊 身份證都唔洗show
唔係apple store買就唔知 不過應該都會幫你檢查 如果d線鬆左佢應該都會幫你插返既 如果拎出去整可能又收你檢查費 又可能明明插過d線就得又屈你比錢換零件

不過樓上介紹果間睇落又幾可靠

買過部